港共政府下一步棋就係傾傾傾傾傾

同雨傘一樣
扮同你班人傾
傾到天荒地老
最後寸步不讓

堅守我地清析既4點要求
-撤回
-收回暴動定義
-釋放義士
-嚴懲有關人士

不撤不散
傾佢老母

善意打破零回覆

記住!
係港共政府讓步之前
絶對絶對絶對"無得傾"